====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Réciproquement , le mélange de mouvements locaux et de trafics à plus longue distance nuit au bon fonctionnement des principales artères .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

